今日開槍就合法 721又唔撚見你哋開？

你哋把槍係721哥陣係咪廢撚咗？

【文宣】三步推香港上國際最大論壇

多你一個好多

因為唔係自己受到生命威脅，開槍要寫log book 麻鬼煩
市民生命賤過地底泥

屌佢老母臭閪

自己人不打自己人，屌你老母死黑警

手足們入黎睇下外國謀體點睇今日納粹共產國慶